一句講晒 大家覺得馮檢基有無收錢

李卓人 泛民完敗自然係抵撚死
唔討論基哥唔出李卓人會唔會贏
大家覺得基哥有無收錢 理性討論

覺得有收錢既point：
1. 泛民開會時都無話要選/要初選 突然跳出嚟話要選
2. 同建制疑似共用資源/義工
3. 佢要入去大可2020再選 依家退黨跳出嚟選 咁佢呢世都唔會再選到 變埋過街老鼠 做乜咁搏？
4. 佢之前都屌黃仲棋𠝹票 依家佢自己走出嚟候同樣既事然後話自己唔係𠝹票
5. 上次走去新西爭位 令何妖當選

覺得無收錢既point:
1. 佢311初選時前後收既對待 加上311後無啦啦被屌 足以激到佢拉死泛民
2. 承上point 佢可能覺得佢自己比人出賣
事源2012 超區佢同兩白鴿選到
2016 白鴿照出兩隊已經好撚奇怪 咁多黨想選
2015 馮又比人𠝹死無得選超區
佢會唔會懷疑係白鴿搞鳩佢？
3. 的確論plan b 佢係幾合理既人選
叫個空降大中華膠左皇出嚟趕客 簡直戇鳩
完全係老母同工黨既政治交易 同埋找雷動條數
泛民大台完全當基哥 甚至選民係佢地棋子任佢地擺佈 勒索選票
今次事令佢覺醒都唔出奇

以上個人意見
歡迎補充/討論

正皮 ：覺得佢有收錢
負皮 ：無收錢

投左既解釋下點解咁覺得

就係因為咁多年都冇收黎智英錢，加上佢地區有基本盤，有一定實力，即係對犯民有威脅，所以黎民主派就要話老馮收共產黨錢

一定有，成個連登都係共產黨資助，所有會員(除左你)都係統戰部幹員

馮檢基打上神駒網台話自己無收黎智英錢

你信唔信

老老實實
佢以前連肥佬黎既錢都無收
我真心相信佢今次出黎選真係唔收共產黨錢
雖然以前港事顧問個啲我就唔知啦

咁以前司徒華同支聯會/李卓人 有冇收共產黨錢搞六四晚會維穩我都唔知

佢唔收肥佬黎錢咁點運作

唔好正皮負皮不解釋啦

call me?

我信佢冇收錢
由佢一貫嘅論述，佢擺明就係睇你地班大佬唔順超，拆你大台，寧願大家攬炒
真•勇武抗爭